1363 中滔環保有無手足留意

今日終於開車

有，錯過左，而加入都入唔番

唉

錯過了

再升係咪又再錯過了？

小注入左5手 @1.24

今日先第一日爆升

睇2蚊

lm

窮撚 1.12 in 左幾手 無多餘錢了

1.54 入左 坐左半年

仲入得過？

1.6入 都係坐左半年

巴打咁忍得無走到

1.14入左。
望1.7以上

開車啦好嗎

垃圾環保